msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Blesta API Configuration"
msgstr "Blesta API 配置"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

msgid "Blesta API URL"
msgstr "Blesta API URL"

msgid "Blesta API User"
msgstr "Blesta API 用户"

msgid "Blesta API Key"
msgstr "Blesta API 密钥"

msgid "SSL Verification"
msgstr "SSL 验证"

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Enable User Creation"
msgstr "启用用户创建"

msgid "Turnstile Site Key"
msgstr "Turnstile 站点密钥"

msgid "Turnstile Secret Key"
msgstr "Turnstile 密钥"

msgid "Enable Turnstile CAPTCHA"
msgstr "启用 Turnstile CAPTCHA"

msgid "Login with Billing Credentials"
msgstr "使用账单凭据登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "CAPTCHA verification failed. Please try again."
msgstr "CAPTCHA 验证失败。请再试一次。"

msgid "The username or password you entered is incorrect. Please try again."
msgstr "您输入的用户名或密码不正确。请再试一次。"

msgid "New User Email Required"
msgstr "需要新用户的电子邮件"

msgid "Please provide an email address for the new user:"
msgstr "请为新用户提供一个电子邮件地址："

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Invalid email address provided."
msgstr "提供的电子邮件地址无效。"

msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

msgid "You are already logged in."
msgstr "您已登录。"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Configure the general settings for the Blesta API integration, including API credentials and user creation options."
msgstr "配置 Blesta API 集成的一般设置，包括 API 凭据和用户创建选项。"

msgid "Configure the CAPTCHA settings to enhance security during login attempts."
msgstr "配置 CAPTCHA 设置以增强登录尝试期间的安全性。"

msgid "Enter the base URL of your Blesta API endpoint (e.g., https://yourdomain.com/api/)."
msgstr "输入您的 Blesta API 端点的基本 URL（例如，https://yourdomain.com/api/）。"

msgid "Provide the username for accessing the Blesta API."
msgstr "提供访问 Blesta API 的用户名。"

msgid "Enter the API key associated with the Blesta API user. This key will be encrypted for security."
msgstr "输入与 Blesta API 用户关联的 API 密钥。"

msgid "Enable this option to verify SSL certificates when connecting to the Blesta API."
msgstr "启用此选项以在连接到 Blesta API 时验证 SSL 证书。"

msgid "Enable debug mode to for troubleshooting purposes."
msgstr "启用调试模式以便故障排除。"

msgid "Allow automatic creation of WordPress accounts for users who authenticate successfully via the Blesta API."
msgstr "允许为通过 Blesta API 成功认证的用户自动创建 WordPress 帐户。"

msgid "Enter the site key provided by Cloudflare Turnstile for CAPTCHA verification."
msgstr "输入 Cloudflare Turnstile 提供的站点密钥以进行 CAPTCHA 验证。"

msgid "Enter the secret key provided by Cloudflare Turnstile for CAPTCHA verification. This key will be encrypted for security."
msgstr "输入 Cloudflare Turnstile 提供的密钥以进行 CAPTCHA 验证。"

msgid "Shortcode Usage"
msgstr "短代码使用"

msgid "You can use the following shortcode to display the login form on any page or post:"
msgstr "您可以使用以下短代码在任何页面或帖子上显示登录表单："

msgid "Simply copy and paste the shortcode into the content editor where you want the login form to appear."
msgstr "只需复制并粘贴短代码到内容编辑器中您希望显示登录表单的位置。"

msgid "If CAPTCHA is enabled, it will automatically be included in the form."
msgstr "如果启用了 CAPTCHA，它将自动包含在表单中。"
